謎面：理大裝甲車 （猜一疾病）

見cctvb播條洗白片 同大家猜下謎語

堅尼米拿